我唔會罷搭黨鐵

我發誓唔會罷搭黨鐵 仲會日日搭 不過一蚊都唔會俾 以後見閘就跳！！！！！

今日唔好跳住岩岩準備跳果陣望到勁多狗

理閪佢咩 一係就過尼追我 唔好淨係望住我

駛乜追你 慢慢行都圍到你

你都講得幾on9